其實共匪依家係咪打算由各國吸納香港既反共人口

當你有200萬個反共人口
一個BNO家庭計劃百幾萬個人
想搏既去美國
冇咩錢既又可以去台灣

特別係班年輕人 政府不嬲盤算緊
本地冇出路比佢 靠一帶一路大灣區吸納佢地

佢地一定諗 留返落黎既都係順民
對共狗黎講 只要一日香港金融功能唔比大陸差 都有利用價值
另一方面加快人口移殖
全面大陸化

呢個係結果 唔係原因

要地唔要人ok

但係香港人最少大大力推動 香港省

有機會重奪先考慮 地理環境港資 再適唔適合舊香港塊地

有依個盤算姐係話

邊度有咩反共人口
如果中共治下嘅人可以自由表態
我諗所謂「反共」起碼有幾億
香港內心「反共」人口起碼佔九成
表面親共嘅
一係就想攞嘢
一係就已經攞到嘢
剩低就係傻嘅人